透視中國Don Tse : 美國有可能會宣佈支持中華民國&設立新衛生組織並且其他盟國會迅速跟隨

後半部份

呢個唔係佢講 : 如果有小英做我哋總統就好，不過獨立又好似not bad，小英又應該會俾香港有獨立公投...兩樣都好，好難揀

輕輕推一推

一定係獨立

台灣講國語㗎

咁佢後半講咗啲咩
冇字幕好難跟

支共滅亡咗冇所謂啦

佢之前2,3段片已經判左共產黨死刑

不過與其話歸英再獨立公投，我覺得用中華民國名義歸台再公投更加有可能發生

台灣同你非親非故點解要人地幫手manage香港

語言係一個地方嘅根基，如果共產黨滅亡，我會想香港吞併廣東

大家成日話香港文化點點點，得700萬人（其實冇，因為有新移民）點支撐？

香港吞併廣東，香港作為首都就最好

呢個問題我都有諗過，廣東好撚多黃絲，廣東獨立唔錯

美國一直擺着roc個神主牌就係為左如果某日同cco死過就攞返出黎用當係大義旗幟

前幾年就聽過呢個講法

接手再搞獨立公投，冇衝突。就算到時獨立失敗，好似港英時代咁，由得你自己管自己，過時過節先過嚟同你吹下水咁

點解淨係新界？

遲少少會岀粵語版，內容一樣

咁點解係台灣接手?
呢D角色不嬲美國做開, 闔台灣咩事, 講親點都係英國親d啦

美國就一定唔會親手做㗎喇，始終非親非故，一係英一係台

但係割嘅租嘅，最尾都係成個完整送俾中共，所以應該唔會咁麻煩，應該都會係成個香港咁睇🤔

點都好啦，淨係想支共快啲死

台灣先係非親非故囉好冇, 可唔可以唔好咁大中華膠思想?
台灣一早已經係一個同你冇親冇故既個體, 幫你只係道義
但托管係國際上一向係美國有做開同佢有經驗, 要托管點都係美國做, 如果英國肯認返香港美國實放比佢, 但諗極都唔知同台灣有咩關係囉, 清朝都亡左啦

唔係中唔中華膠問題，我自己本身唔話傾向民國派一邊。
台灣前排話放棄中華民國名銜，但美國佬一直冇表態棄用，所以台灣宜家都冇完全棄用呢個名，目的就係為收割支共的最後一招。所以名義上勉強叫做有啲關係，但不及英國殖民過嘅身份

香港痴住大6好難守,你見日本仔廣東落嚟話咁快搞掂香港